立法會Channel，你follow咗未？

早前5月時開過post，到依家就快7月，初選名單都出埋
舊post：

相信大家返工好忙，好灰機，冇乜心機/時間去逐個逐個news睇立法會/自己個區有乜人參選搞成點
我哋依個Channel由上年區議會選舉開始為大家整合/forward資訊，所以都成立咗一段時間㗎啦。

而且此頻道絕對中立，只分享及整合最新資訊，不存在任何偏重於某政黨既立場。（當然建制派個啲就唔會分享，除非又有新柒事）

立法會Channel

希望大家繼續支持

Support 一早follow咗！

多謝支持

新界東好多人喎

係呀，再加上劉頴匡個名單特別長

有個小提議 會唔會 整合既post 下面落番名telegram: @HKLegCO ？除咗forward, wts share文字既話 都多d人認識呢個channel

Btw整合辛苦曬

ig？

你意思係加多句 @HKLegCo？

telegram channel，冇ig呀

想問咁選完之後會唔會追蹤埋
當選議員會議既表現同投票紀錄？？

定只係維持到選舉完？

會議表現同投票記錄可以睇呢度

暫時只會維持到選舉完同謝票，因為咁多區工作量都幾大可能都要睇情況

同埋 樓主我哋會唔會有機會合作？

可以呀

推

介唔介意講下你哋而家運作係點？
人手 post 新聞?

係呀～

係呀，我哋會人手篩選重要嘅資訊
始終有啲參選人好多post/訪問，我哋想盡量keep到大家曝光率一置。有啲地區工作嘅post都會篩選走

你係指channel入邊嘅post定依一個連登post？

咁來源係人手搵？

多數係，有部分唔透露得

我指channel 呀 Sor講到一舊舊

好呀，之後加返

123

321

決定前聽一聽

follow咗

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

區選fol到依家

原來一直推錯po

立法會Voting Results & Records，你follow左未

初選推埋呢個

有齊候選人名單，票站list，仲要係中英對照

香港島：
九龍西：
九龍東：
新界西：
新界東：

衛生服務界：